［連登仔女請幫手］尋人！最後出現是今朝在深水埗

轉貼、是朋友個妹夫的波友

請廣傳同搵人

賜酒

自推！！！

幫手推
希望搵返

極急 救人！！

唔好意思
原來有人開左

已經搵到佢了

謝謝